Hij vond knielen neer op de koude marmeren vloertegels en bekijk de priester, in zijn stijve bloemrijke dalmatic, langzaam en met witte handen door de sluier van de Tabernakel, of heffen aloft de jewels hefboombeweging, lantaarn-vormige houdt vast aan met dat flets wafer die bij vlagen, zou men denken fain, inderdaad de "_panis caelestis_", het brood der engelen, of gekleed in de kleding van de passie van Christus, Breaking the host in de kelk en insectendodende zijn borst voor zijn zonden.
